炒金神手 Kelvin Leung,日賺4,5倍本金

如題

有幾神啊

話有幾億本金

幾十萬都可以炒上百萬千萬

有冇人研究過呀屌

今日聽日定尋日

你有冇睇過佢 ig , 成日話自己搵幾億

屌點解冇人講佢
成日講撚到自己幫人幫到掃哂d樓

reference:

想知 不過點解無人講

push push

堅定流呀 咁撚勁？

當2倍，2次上方上咪半個月世界首富信果個就on9啦

點差位差唔多一樣，搵鬼信，仲有幾張n 世前既價，呃錢都比番小小誠意呀

點解咁少高登仔講佢既？

可以再講下

近期佢喺ig又送錢又話教人買金，有無高登知咩回叵？

都教左幾年，成日話幫人上樓

有無人係佢徒弟啊？可以分享下